其實用黑暗力量支配打機界有幾中二病

邊個話我讀中二呀？我幾個月後就鯨大畢業，月黑暗力量支配鯨魚界啦！

嘰